Figure討論(62) - リア充爆発しろ

1.邊度睇figure 情報 ?
(日本)
(日本)
(日本)
(日本)大型展覽會 會報導下
(香港)
都係講figure 有得睇埋發售時間表

(日本）
呢個就跟日本Amazon 出貨時間

(歐美)
幾好用嘅database,可以整理訂單,查埋出貨時間,產品資訊,又有討論區

2. Figure分類
景品，即係夾公仔機/抽獎活動獎品，呢度通常係指硬膠figure，唔係毛巾，毛公仔之類。價錢平，但易走樣，易見分模線，上色麻麻地

一番賞，即係抽獎最高級獎品，First prize, 質素介乎景品同PVC之間，造工，價錢飄忽，隨時炒貴，一樣有分模線，上色問題

PVC，唔係指原材料PVC膠，係指主流見到嘅完成品FIGURE。視乎邊間公司，一般用料同細節都比景品好好多。

GK，Garage Kit，即係素件，買返黎自己組裝上色。日本Y拍價錢可以好貴

3.有咩主要廠整Figure?
御三家-業界行頭
1.Alter - 業界品質嘅指標，一分錢 一分貨，貴啲都值得

2.MaxFactory- 老字號質素都幾好，定價偏高，過一陣買會有折扣

3.GSC- Figure廠之外仲係經銷商, 其他廠既Figure 都會賣

其他主要廠牌
搶錢- Aniplex+ 定價偏高

好OK- FLARE(因為同ALTER 有D關係)

時好時壞- 壽屋
除咗Tony大神系列，其他一般

總差一點點-Union Creative

免女郎廠-FREEing（BINDing嘅健全版）

有多D男人- Megahouse （Bandai子公司）

高質-Amakuni （Amakuni巴打嘅最愛）

出名樣靚-Phat

高質，價錢又合理-Alphamax (Skytube嘅健全向)

Kadokawa(角川)- 搵大廠代工，只負責發行

幾好- Hobbymax

呢堆諗清楚先好
黎搞笑嘅-Pulchra
更搞笑嘅-FOTS JAPAN 新名叫B’full
運貨途中，產品會自動量子化

Plum
Insight
呢幾間都係同一個集團黎，出名用料，QC垃圾

4.點解收到實物同官圖見到嘅兩回事黎嘅?
因為官方圖嘅作品係搵專人拍攝同上色
但實際發售嘅貨係(工人)大媽上色
雖然有QC 但都好難做到同官圖一樣
始終係大批量產化，點及試作品咁好呢

咁點先可以少啲中伏 ?
官圖外 仲會有實物展示
官方如果對自己產品有信心
就會喺展覽或者日本大型玩具鋪
拍攝嘅實物圖會比官方P圖更有參考價值
如果唔太心急 可以等埋實物圖先決定訂唔訂

5.好似有日版同代理版? 即係點?
其實都係同一個廠整，QC好唔好睇邊間公司
代理版- 本地代理商派貨
有問題可以搵本地代理換貨

日版- 貴啲 因為運左去日本再到香港
有問題可能要寄日本再返黎

6.咁我想訂可以去邊度訂?

落就近舖頭格吓價,幫襯良心商户
深藍精品已經炒到傻,你幫襯仲傻

7. 咁買完點擺Figure 先最好?
-屋企有位 整個展示盒玩下先

-信緯傢俬( from 米鋪)
訂造高櫃,玻璃雙門
開門式書櫃..

8.咁保養自己心愛的Figure, 有無咩要留意呢? (重要)

PVC Figure本身就會劣化(出油)..

而主要加速劣化的原因: (from abcvpn666)
1.) 陽光, 強光
2.) 溫度
3.) 濕度 (影響埋發霉, 香港會煩埋呢樣)
4.) 鹽份 (海邊...應該都會影響埋發霉)
5.) 唔通風

唔撚係掛, 咁我既 Figure 點算好...
咁大家又唔洗太驚,以下提供幾種方法

歐洲人解決方法:
KEEP住開冷氣同抽濕

普通人的解決方法:
-Figure 盡量遠離陽光,展示時請使用LED燈,唔好太光
-避免長期密封保存
得閒開黎俾隻膠抖氣通吓風

嘩, 放出黎會咁樣
咁唔開盒咪得??
你咁諗就錯了
因為留意返上面避免長期密封保存
同埋 加速劣化原因(唔通風)
即是唔開都會GG

9.咁想快人一步知道或者親身感受可以去咩展呢?
Wonder Festival(WF)應該最多廠商參加
一年通常有兩次

(冬) 通常2月
(夏)通常7月
(日本)

成人figure篇
1.點解要玩可脫系?想玩但係我有道德上嘅壓力
因為靚，身材完美丁死人，唔使溝唔使氹，唔使再忍受公主病
你有錢就得
你出世嗰陣都係全裸,你每日都會著衫除衫,有咩道德問題?
睇AV又好，玩咸膠又好，
只要你keep it personal就無問題

2.邊度有咸膠情報睇?
Moeyo

有出貨前搶先preview,新作消息,內容精簡

Cast-off 天國 ( キャストオフ天国)

內容差唔多,日誌式嘅版面,多圖

My figure collection (MFC)

歐美Data base + 討論區
有埋訂貨整理系統,可以睇晒自己所有訂單

3.唔想中伏,有咩廠牌/作品推介?
唔知買咩好？
廠牌當選御三家
畫師必提三大神

成人figure廠牌：
Native

定價最貴,質素幾高
旗下有大量風格唔同嘅牌子
直接全露出嘅作品較多
包括Native自家,
Rocket Boy 強調胴體肉感,
BINDing 兔女郎專門店,經常有1/4作品，細比例pass! (FREEing 嘅真面目)
Magic bullets 玩綑綁藝術同凌虐
Second Axe 偶像角色同可動人偶
Frog 出貨快 質素唔錯
Progress 1/8比例 除非有愛 否則唔推薦入手
Pink-cat 新品牌

Skytube

御三家之首
Alphamax旗下嘅成人向品牌
主打知名插畫師嘅美少女作品,
Tony,深崎暮人,魔太郎
三位插畫大神有齊晒
外貌協會嘅巴打可以專攻
價錢中上,質素好穩定，近年已經追上Native
可脫設計都算幾仔細,好玩嘅配件較多
分成Skytube/ Skytube Premium兩條線
價錢同造工無明顯分別,
但Premium屬於網上獨家預訂,包裝靚啲
一般Skytube可以向其他代理商訂,AmiAmi可以訂到

Orchidseed

以Super Sonico同Queen's Blade成名,
經驗老到嘅名廠之一,但 Sonico作品已經出少咗
但仍然係穩陣之選

其他廠牌仲有
Daiki 大貴工業,
Q-six,
DragonToy等等
呢幾間可以上AmiAmi訂貨
有多啲另類選擇,質素無大廠咁穩定

Vertex亦係一時之選，
出御姐方面的確有一手，例如：
戰場女武神，少女騎士物語會長,後藤又兵衛

插畫界三大神：
因為無動漫作品咁多限制，
成人向廠牌偏尚追捧知名插畫師嘅原創作品，figure化最成功嘅畫師如下：

Tony田中貴之，人稱Tony大神，靠h-game cg起家，經驗豐富，後來接手Shining系列人設，表裡界都無人不曉。連原創角色插畫都成為Cosplay大熱，長期派遣figure大軍壓境。比較注重顏色調和，甜美嘅臉容，嫩滑肌膚，線條簡單，表情及背景都偏向輕輕帶過，屬於比較柔和平面嘅風格。

深崎暮人，人生贏家，為追逐夢想放棄父親安排嘅建築公司工作，專心畫畫最後溝埋拍擋做老婆。負責輕小說不起眼女主角育成法嘅插畫為人所知，亦因爲係Comic阿吽嘅封面指定畫師，裡界呼聲極高，figure銷售可與Tony不相伯仲。畫風同Tony相反，注重複雜嘅光影，強烈對比，線條入木三分，作畫立體感強。

魔太郎，極少數產量多又可以保持作畫高質素嘅畫師，09年收到朋友贈送嘅繪圖板，11年畫功已大成嘅神人。最近figure化計劃發展極快。畫風強調圓潤肉感，必然選用大眼大波妹，鍾意小惡魔/鄰家女孩人設，風格鮮明，講究肉體細節、性感度重於一切，作品容易完美3D還原都係一大特色。

4.可脫系玩嘅時候有咩要注意
玩還玩，但係都有技術上嘅顧慮
例如每次穿脫對囡囡嘅損耗，衣服嘅損耗，
其實好睇Cast-off 嘅機制係點

換件式果啲無所謂

如果係破甲式就要萬事小心啲,穿脫次數愈多愈易壞

過色嘅問題
深色嘅表面會因為接觸而過色落去淺色嘅部分
如果衫係深色 應避免同肌膚接觸
同埋除衫之後唔適宜同其他figure 放得太近

5.情報網啲圖唔夠清喎,唔想驗眼有咩J圖網介紹?
Moefigure – 萌玩樂園

fig-memo

Hobby-Endorphin

トイカンToykan Youtube review

6.可脫協會嘅會歌呢？

唔小心中左1001

情人節膠po活動，夜晚返屋企玩フィギュアぶっかけ

黨爆發しろ

腦細：「大峽菊啊，聽日開始鋪頭縮短營業時間，你每日返少三個鐘，人工你明架啦」
我「好野攬炒啦仆街」

菊絲加油

琴日上面個盒冧完，今日到下面個個
想問下各位巴打黏土人隻角斷咗用咩補返好啲
同埋呢隻髮色hi花咗用咩顏料補返好

呢隻

lm

新Post lm

留名等睇呢個post到1001我盒一月amiami都未到

加巴上水

收工玩咸膠

過咗WF
推po速度會慢咗喎

我差啲中

留名

一月尾寄出 件野至今仲係日本

最後都係落左Mk 拎膠

EMS

今晚同老婆過 你地恨唔到

電話直出聽講呢到好多影膠專家

等開箱圖

SAL咋

咸膠專家就好多

SAL你準備等到清明節啦

危險人物係呢到可以拍幾多集

我淨係買健全膠 , 唔買鹹膠/FBI膠

我兩盒EMS都未到呀
SAL 你等清明啦

又出異色

睇上個post做乜話我現充

誾千代仲正啦

情人節同老婆膠人過

講呢d
做乜要dislike我
上左黎報道啦

LM

巴打有我地陪你

見到娜娜 好正
見到廠商 謝哂

膠post有愛

燃巴 黑貞迷之外 仲係Asuna迷

黑貞黑呆娜娜狂三

姦姦姦姦姦姦姦
姦姦姦俺姦姦姦
姦姦姦姦姦姦姦

you竟然是個boy

你需要的是天空管

睇第一句以為你係happy伯

此娜娜不同彼娜娜

公廁娜

俾人cut 單

唔想做人了

俾邊間舖cut down ar

命仔都無 仲玩咩膠

最緊要係尾尾有口罩用

依個時間先黎cut單

會買窮

頭2個基本上都會入
娜娜狂三會揀pose買 理智消費

証明你其他時間係現充

頭2個已經買窮你
黑貞連本體 輕輕鬆鬆過二千

係
鬼叫自己鐘意咩

叫返明日奈咪得囉

娜娜
都唔知話你Happy伯定馬沙

睇我地fk不fk死你!

邊條世界線都一定同由季結到婚既現充同我講現充爆炸

冇人幫手
橙

介紹多個channel比大家睇

佢個樣方面只係得Daiki 嘅level
普普通通啦

之前拍段片話佢澄清事件，又喊哂出黎
剩識睇漢字"女優"

咩事？
做過av女優比人爆？

想幫 但幫唔到
天生手殘

唔清楚無睇開，我都係最近睇wf片先睇到依條片

依條女玩模型
叫自己做模型idol

大贏家 條條線都有cosplayer 做老婆
仲要生到打工戰士返黎救世界

毒撚 情人節係屋企自閉
無聊分享下WF情報

Skytube

quesQ

Wave

Q-six

Daiki

eStream

UC

Hobbymax

MIMEYOI

又黎金剛棒

智宏Kai 隻熱狗妹可以衝

訂左兩隻idol膠

sheryl同riamu

full frame定Apsc?

隻師匠唔差咼 上埋色無乜大問題既可以買

好多圖
食好多DATA

等三年啦

等三年咁誇張？

依家開始計，八月上色十一月開訂，預計21年八月，delay一年一陣整個四川肝炎，玩多幾個月就2023了

利申，訂左ques預計19年5月出嘅
至今未見到實物

睇到四川肝炎笑左

巴打訂左邊隻

酒吞童子
另外加賀都delay好似9個月了

19年5月 過多排就delay一年
咁買現算 費事死左都拎唔到貨

上次你先post完你自己個玻璃櫃有大大隻國天秒起到，仲夠膽起到講大話

如果係屋企用wifi 又點會食data

現充發現

大量圖下次用加密收埋得唔得

佢中44隻

呢度真係好多偽毒現充 一到情人節週未就靜曬

早晨
岩岩訓醒

早晨 未過12點醒都仲係早上

po金剛棒就用會員整細佢啦

晨早流流比公事電話嘈醒左啦

FF
你想睇apsc 嘅效果?

瞓教梗係靜音

社畜黎架麻，唔搵錢點買膠

試過有年大年初一凌晨公司有人打嚟
比電話震機嘈醒
之後話call錯人

我真社畜，連早幾日去旅行都比公司打漫遊call我
唔可以whatsapp call架咩，衰人

Cut佢線
WhatsApp call返咪得

Btw我會唔聽
公司唔會無一個人而做唔到野

屌，班仆街懶認真，返工熄電話架

Lm

同堆膠過左一個美好嘅情人節

早知多啲上網訂
遲吓都唔知點出旺角拎膠

訂左都唔知拎唔拎好

囡定肺炎

碌碌下youtube見到尋日有兩條新片搵返日在校園出嚟講

之前見到都有啲興趣 而家見到間廠

唔知今個月出唔出到貨

要去藍精拎

孤仔

呢隻係日本未開封已經跌到8xxx

咁棄單算

在原七海果然延咗期,好彩隻早咲小春早就分返單寄

張床單咁女仔

當初覺得貴無訂,依家都唔知有冇現收

akari好慘，全部都係同一間出

啱啱係amazon睇見到五星評價

GP收

咪係 買唔落手

落去舖頭先 佢有窗口 你咪慢慢睇清楚 有無崩到
無事先俾尾數

Native果啲盒無窗就真係無仇報

唔係間廠的話

早就訂啦

佢暫時得土人買得過

點解你會訂

咁你千祈唔好俾人撞
要搭的士返屋企喇

因為棄咗支那愛

自然投向未來嘅希望之光

廠名都唔睇

果陣初入坑

而家點睇都覺得怪

算係而家比較好既一隻千野啦
sol同dragon仲怪

角川都忍唔到 要再整過一隻

點解出面鬼滅同海賊王都有自己專區，無人叫佢地入黎

冇人投訴你將個post強行轉去成人台算係咁啦

又關我事係班咸膠痴線佬同FBI之麻

唔係話你，不過呢度太多人討論18+
而呢度太多人討論個d深度毒既動漫野，
插畫界，裏番h漫
個班跟風睇鬼滅既偽毒同齋睇龍珠海賊王個堆人點會識？
根本唔同類別，你唔會叫hot toy入嚟
佢地海賊王自己開都正常
再加上入黎一定中ban圖或者fbi伏

我一直都好擔心呢度有小學生入錯黎，教壞佢地

其實呢到都有人講過鬼滅Digmon
不過可能出面係新開坑俾呢到啲老江湖嚇親

海賊王依家d GK都好撚咸。

女帝
羅賓

就算冇追海賊都有啲心動

依家Jump嘅角色 只睇中 MH 夜一
不過多數又係魂限

不了 唔想見到佢地

點解

我討厭色情。

小學生邊有錢買膠|

會唔會有cd rom追呢個po

點會無錢
之前同人交收個keroro魂
點知係個細路黎

不如個post改名叫做真毒Figure討論

唔駛多此一舉啦。
你玩膠都唔駛自己tag自己毒

想問下邊到訂Figure好
見到助手出新想訂

牧瀬 紅莉栖

係呀
新姿勢
正哦

訂又第二個助手咩

呢個助手

Wave 嗰隻

有冇巴打有睇呢個po

自爆咗添

係呀

BTW 助手世界第一

上左色先開訂，我都奇怪乜最近有新助手訂咩

花生緊，但比管理員del左post

姐係要再等?
冇買過唔知
見到呢個姿勢覺得係時候要入手人生第一隻了

有冇話要日版定行版

過來來去去都係 三大店 好景 賊船
呢啲選擇

係呀

通常流程係
灰模 彩模 之後先開訂
快嘅就以月計 耐就以年計

我都好期待阿，等下啦

BTW 歡迎進入無底深淵

咁有排啦，甘想要就一定要mon著出膠消息

咁唯有等下
玩住game吊下癮先

唔會啦
屋企冇位
同埋之前出個D 個人自己都麻麻地
雖然可愛既助手都唔錯

但呢個經典姿勢正好多

條友遲到仲覺得自己啱

都唔係我訂

係咪因為蝗教中，我見連登都有d茂利用沒字代替無
打字都有鄉音

Fly巴 當初你入黎就係玩Skytube
而且無人逼你咁做
健全同工口兩者無衝突
你唔好唔開心啦

我地有共同敵人蘿莉控呀嗎

666真sb

人氣作品自己開一區都好正常啫
不過單一作品區推得好慢
同埋小人答問題

仲要好多都係玩景品/一番
呢類嘢入黎呢度算係唔入流
自然少人傾

小學生都識去睇av啦
有無呢個post都無咩分別

若要成功 必先自宮

絲打當然主打土人

呢到情況同耳機POST一樣
入面個個都係耳機發燒友
走入去問普通千幾蚊耳機藍芽耳機無人理

我都有三隻女帝
兩隻景品 一隻POP MAX

那有小學生

藍芽點會有好音質

果啲真係垃圾
Apple果對又貴又廢

AirPods 賣點係方便

咁一般人可能咁岩想買耳機又見到果個post就走去問點知人地講緊果d成萬銀
其實好彩香港玩figure既一係玩ht一係就動漫figure
其他糖膠呀或者兵人本身圈子唔大
所以先無人走入呢到問

無視左兩代

牙刷咁

其十禾讀小五

至少呢度gk無dominate我就齋睇

玩具台應該貼咩唔應該貼咩
你點定義先

玩具可以係小朋友玩車仔
亦可以係成人向玩具
玩具台無講明玩具係要兒童向/健全向
佢地post投訴呢到咩?

買膠都係好自然搵啲樣靚身材正嘅角色
你唔會去丁啲柒嘅肥婆架嗎

美少女figure一向都係走殺必死路線架啦
係多布定少布嘅問題
呢度主力傾美少女figure嘅（跟返日本分類）
咁咸膠真係呢個分類喎

你如果講咩要睇其他人面色
咁同支那有咩分別

你食飯講嘢要就住就住
原因係：
1.女權道德撚
2.言論影響你身份俾人嘅印象

咁你話我知，
連登點睇呢兩點

1.女權左膠係智障，無理取鬧,
男人講女人大波肉腿就變態失禮
女人講男人啲乜柒小鮮肉肌肉佬就搞笑同正常
男人禁言，女人就有言論自由

你覺得咁樣真係男女平等互相尊重？

2.網絡身份係虛擬身份，
無樣貌、無職位、無頭銜
即係你講咩都唔影響自己現實嘅形象
所以連登講嘢，無人會就住就住

方便你跌咁一隻就真啦

成日有人上網收單邊耳筒

我戴住跑步都無事

其實推唔推薦無線耳機 就咁普通聽歌

你如果唔係運動/工作需要
無咩必要無線

屋企買左個幾百蚊既無限耳機
落到地鐵站 或者多人地方即刻收皮

cut 3.5mm好撚反智
有時自己一個落site做野做成日
聽住youtube做野唔夠電用一日，已經係有條線嗰隻藍牙耳筒

好彩我部機有3.5

無線唔會勾袋，方便好多

女仔先係咁啫

男仔點會

有冇人要呢隻城市獵人figure
100蚊

卷埋一舊塞落袋都煩啦
唔想纏住d線咪買無線

我覺得重點在於對音質有冇要求
如果平時都係用youtube聽下歌就算既咁用無線耳機啦，冇左線輕鬆唔少
如果係用開手機聽歌，將來只要更多手機冇3.5mm，買定無線耳機用

建議你重新睇一次你當日你注册lihkg時所同意既使用條款及私隱政策啦唔多講喇

用緊Steins;gate Set

有D後悔幾年前冇買隻土人助手同岡倫

我有貼bam圖？ 駁唔到咪駁唔到囉
我一直都跟足連仔要求 實無事個喎
我仲多數放link 俾人直接去MFC睇

你睇咗兒童色情相關嘅法律條例未

你記住係當初自己話要傾咸膠 買咸膠
我唔理你咩原因想唔玩咸膠
但係你無權逼其他人唔講咸膠

呢度唔係你Facebook page
發言需要你批准咩
有言論自由
就有人講咸膠 因為市場有需求
唔覺有咩問題
唔應該用中共式打壓同批鬥嘅態度去處理

正如其他人講咩 我即使唔同意
都唔會去阻止
因為大家都無權限制言論自由

如果你話咸膠影響討論，
講咸膠嘅言論自由就係十惡不赦咁樣
咁你就係兇手之一

唔好覺得自己好清高
因為你都有份講咸膠
即使你掉晒啲咸膠 你一樣係有講過 有買過 有J過

又嘈交

你有咩

突然之間要認真到咁真係冇辦法
我由頭先第一句已經話咸膠冇問題但要注意場合同克制，冇話唔比講喎。

只不過呢度唔係專門講r18既地方，而r18真係一個特殊情況，已經有人直接提出呢到一堆人講咸膠同fbi而反感，甚至好似有絲起到
咁呢個男女老幼都入得既公開討論地方既然有人提出反感我就覺得應該收斂一下，唔係齋享受言論自由既權利，亦要盡義務顧下其他人感受，我之前有講咸膠但已經收斂左，亦提出過成人台另開。

重申一次講咸膠冇問題但要注意場合同克制，冇話唔比講，亦冇限制任何人講任何野

唔好突然咁認真好冇，輕輕鬆鬆討論啦

咁即係講咩都得 人人都有自由

經過無數次失敗

終於完成本體 差座騎同糖果

上色上得咁快手

都有7 8成似
第一次玩gk

我都想玩gk
可惜手殘

貼多啲

但係你地有份貼圖
又唔出黎辯護
壓力我頂晒

跪拜

「只不過呢度唔係專門講r18既地方」

只不過呢度都唔係專門講健全膠嘅地方，ok?
呢個post無100%講咸膠，咩膠都有講，唔好以偏概全

我有講土人、figma、高達、毛公仔⋯
何來專門講r18?!

「話咸膠冇問題但要注意場合同克制」

你呢句有語病，既然無問題，點解要注意？
警犬成日叫人克制克制，無犯法點解要克制

網絡無所謂「場合」，要構先一個場合，要有齊時間、地點、人物、事件。我已經講咗網絡上唔洗現真身，無「人物」呢個要素，因為無人會知你現實係咩身份咩人物，只係一堆數據，所以唔洗睇場合。呢度唔係當街當巷傾咸膠，有咩問題。

「已經有人直接提出呢到一堆人講咸膠同fbi而反感」

支那夠成日都話對「暴徒」嘅行為表示反感
示威者無犯法，點解要克制呀？
點解我要接你果啲獨裁專制嘅意見？
其他人好enjoy喎
呢度吸最多正皮嘅，往往就係咸膠圖
貼個特典已經有十幾正皮，個啲就係民意

點解要自我審查，
點解要支那式河蟹？！
呢度係香港，享有言論自由！唔好禁言

我同你講呀，時事台都有人無啦啦貼bam圖，你咁正義你唔去投訴？！

百式巴貼圖有咩惡意？有犯咩法？邊個反感？
巨龍巴貼圖有咩惡意？有犯咩法？邊個反感？

「冇話唔比講，亦冇限制任何人講任何野」

你嘅證言充滿矛盾！
無話唔俾講？
你叫人克制睇場合就係限制緊人言論啦屌

你不停投訴，俾壓力人，叫人唔好講咁多咸膠
就係因為想限制人地講咸膠！

令人反感而且可能反咗法嘅FBI膠
我又唔見你出黎執法？！

完未 唔想睇咁多字

講咸膠嘅巴打，從來無排斥其他人講健全膠

但係你就道德左膠上身，
要求限制咸膠討論！
總之你反感你唔想睇，就要全世界就晒你，仲要唔俾人有意見。

如果咸膠無問題，點解要阻人講？！

唔想睇可以block

失敗係咩位？

第一次玩都咁勁？

你做網絡警察河蟹他人意見，一早有前科！

香港爭取獨立無錯，點解要克制？
點解要理中共反感？點解要睇場合睇中共面色？

TLDR
膠post梗係要圖片為主

J圖加密
Ban圖放Link
咁咪算
停吧 再爭論都無意義

佢有份幫中共洗地 打壓民意
有晒證據

你地自己諗

打和
Super!

想追返隻兔女黑雪姬
jp amazon 寄去集運倉應該下世先收到
有冇人見過香港邊到有現貨？

已經講左好多次但我都係要再講
討論咸膠無問題,bam圖用link貼同埋加密就得
最重要係唔好hard sell
唔好成日人地討論緊正常野你又走去話咩唔夠咸,又話性價比唔夠咸膠高

同埋你每次打呢啲千字文收咁多負皮你真係唔覺得自己有問題咩

其實講左咁耐你都未明個問題係邊,人地討論還討論,唔會走去做厄介
你幾時見過佢係人地討論緊正常野既時候扯埋咸膠落水

成日係度偷換論點
明明係講緊bam圖加密同用link,同埋唔好乜野都扯埋去咸膠果邊
你就話人地係唔俾你討論咸膠

手機個輸出有限 識聽一定唔用手機聽歌
幾好既耳機 提升都只係好少

曾經用藍芽amp 用係iphone 效果係有效果，雖然都係同直插唔同/差d,可惜隻amp 壞左

所以用電話聽歌我覺得是鳩但就可以

曾經都試過深入研究 買埋耳擴 之後下下拎多樣野出街唔係路 就算數了

咁樣最簡單直接

訓醒都仲未嘈完

聽講呢套都係易碎？

隻眼自己畫定水貼

我EMS 31號寄出
依家仲係冇影

黑雪姬兔女 我連個盒都未見過

你覺得你自己篇千字文
負皮少過我？

amazon應該快好多呀？
我隻桐原楓花31號寄而家仲塞係日本
但gsc補件2月4寄出琴日收到

其實你可以再深入好多研究，直接買player好過手機駁擴，效果會更好，已經習慣左出街搭車一定咩個細斜咩袋裝player出街，到有左Player就可以研究平衡輸出，試用唔同既線材駁唔同既耳機配搭唔同既player聽唔同類型既音樂,可以好多玩法
試聽就一定可以起耳機店任意試任玩，買就只買最合適自己既配搭就ok

唔明果個係佢

呢度唔係區議會
唔會系統性咁分幾時講咩topic
無議程俾你跟
亦唔會有規矩

個post又唔係叫健全Figure討論
自然會百花齊放 咸唔咸都會講架啦

好多時無人推post
我都係講吓笑咁講
又引返起啲人推post

佢就唔同啦 叫人反港獨
成日禁呢樣禁果樣
屌 呢度唔係支那呀

問題係會卡係集運嗰邊
都係等多排冇人搶口罩先買

我無貼bam圖 有用加密
咁係咪任貼唔嬲呀
全貼40頁貼咸膠得唔得呀

所以佢根本唔係想人加密
佢係想人唔好推咸膠
你分清楚未

佢藍絲講嘅嘢 你都好信

你條友呀

咪再亂貼圖啦 加返啲icon上去遮住咪得囉

開左隻公園妹玩 影下情景圖

點解我要幫佢辯護

我就一直跟足 唔貼bam圖
既然你只係要加密
咁你可以收聲喇
因為我無bam圖

呢度審查仲嚴過微博

好不安 好似有鬼咁

就當我未玩夠

我 楓花 同 公園妹 到咗香港 但卡咗喺空郵中心
我依家最擔心係 艾莉卡 好撚驚斷頭

我好多負皮？多得過你維穩果陣？

數手指你都唔識數？

你用飛鳳巴開既post黎quote我做乜鳩

公園見到咁既鬼

雖然我唔係咁鍾意塊面

就係佢柒咗露晒底

到底有幾多人覺得你既所謂講笑係煩膠呢
有幾多我就唔知,但至少上個post尾已經講到有幾個

你真係要幫藍絲護航？

龍門任你搬

佢係藍絲一回事,你煩膠又係另外一回事
從來都無話幫邊個護航
一路都係講緊無論人地討論緊乜,你都要將個話題同咸膠扯上關係既呢個行為煩膠

咁你見唔見到
UI有個功能

叫「封鎖」？？

即係任何人都有言論自由
講咩唔洗你批准
唔洗你中共式和諧

你若果唔鍾意 可以唔睇
封鎖即可
唔應該打壓人地

含得撚橡皮糖

件事其實好簡單
我討論緊甜,分析緊咩甜品好食.有咩好
你就拉落咸仲好,咸又抵食
商家做咸點有著數etc,所以一定要咸
跟著我地話唔好咩都拉落咸,我地傾緊甜
你就話我地唔俾你傾咸

我地覺得你呢個行為煩膠,令人困擾,提醒你希望你自己節制下
你又話自己有言論自由,唔啱睇可以扑柒你,唔好打壓你
其實你講到咁都無乜野好討論

口罩

喺廢國買嘅，呢到永冇人應機嘅figure

咁你答我

13000円 嘅Skytube 艷娘
同17000円嘅 角川化工

咁好正常會覺得”直上Skytube 仲抵”

成段文字有色情成分？有唔適當嘅字眼？

我只係講緊咸膠Price低啲
但useable value反而更高

你買得商品自然就會諗性價比
比較市上唔同嘅商品

但係你地講到一有咸膠相關字就要死咁喎
咁喎唔係限制言論？唔會河蟹？

邊隻

呢度真係好似好小人玩兵人

嚟嚟去去咪得我一個

腳甲漸變點噴

已經好靚

例子第一句就錯晒 偷換概念
咸味嘅食物嘅就唔會係同甜品比啦

正確例子如下：

玩具=食物
包捨高達、拉打、HotToys 等等

Figure(美少女動漫figure為主)= 甜品

健全向=少甜/無甜
咸膠=多甜

甜=殺必死嘅程度

你鍾意小甜，人地講多甜好好食仲平仲抵食，
人地咁講有咩錯？

你就話「我唔鍾意咁甜，我反對（但係無提出反駁理據），你同我收聲啦，唔好再叫我食多甜」
咁樣唔係打壓意見係咩

推post主要係靠成人向內容 呢啲係民意
唔係我一個可以推足一年都係咸膠主導晒41頁
因為起碼有7-8成巴打都係主力咸膠
道理好簡單
同figma區、土人區一樣，健全向都無嘢好傾
自然比較多話題嘅咸膠更多人傾
我唔想呢度變成場
你唔鍾意咪去baby condom囉
果度實無咸膠 你可以享受一言堂

點解我講咸膠會有noise? 你講健全膠無咩反應？
因為男人自然傾向多殺必死，呢啲就係民意

「其實你講到咁都無乜野好討論」
咁你呢句咪戴晒頭盔，縮頭烏龜囉
因為你駁唔到呀嗎

換嗰個背景啦
最好係有雪+有煤氣燈

講真我覺得係到嘈呢d真係無意思
花心思落其他重要地方仲好啦
例如點應付黎緊支共搞緊嘅KOL100

後面background好似鬼片

問你要問反港獨KOL”飛鳳哥”喇

因為綠色

你仲好講
你啲FBI膠拖累埋合法咸膠

List 晒出黎 再全block

公海開個整合post

明明我玩開嗰啲一直都係健全
仲要包到實晒 泳衣都冇
就算鹹都係啲乙女
何來fbi

貼

溝色最煩 噴咗先發現隻皮膚色唔岩 要洗曬佢再黎過

上黑色底色先再噴銀

啲牙手油？好細緻
巴打應該有玩開模型？上色技術好勁

佢有分件 面 同個口入面係2part黎
你上色前搵野窒住佢把口就唔會噴到佢棚牙
條脷要手油 個返埋之後 係咀邊打少少粉比佢化妝就得

巴打係咪有噴過下高達之類既模型？第一次玩gk還原度都咁高
想試下，但自己玩真係好驚手殘...

初玩噴油想學嘢
把劍身係咪底用硝基油噴銀色
之後噴琺瑯油入面層漸變再抹？

係個倉咁耐比人踢黎踢去應該都凶多吉少

淋病有無完整教學
等我地學吓

AMAKUNI封神作,點會係易砰品

正路係

我都想搵人教我 唔洗我自主研發得咁辛苦

因為真係唔知有咩好吵
有人唔想係公眾埸合睇BAM圖好正常
有人J痕突然想嚟兩張BAM圖開心Share都好正常
輕輕鬆鬆互插幾句下個post咪又如常有圖貼有水吹,何必咁認真

好多人想玩 但係驚手勢唔好上色會出事
教吓我點樣噴油啦

咁我都覺得成日自爆唔係咁好嘅
貼link /加icon

請巨龍講兩句

睇youtube 睇多d人點噴 從噴飛機開始會易d

好想要一套

佢有分身ac 唔驚喇

個人經驗係人手調&噴金屬色易上手啲,工序多之餘出錯位比較少
練到點疊色之餘仲可以練厚噴薄噴,起碼揸熟支筆先
一開波隻手仲震緊走去噴軍武啲陰影/高光位會屎人

無分件 不了

老實講我覺得喺連登講咩都無所謂
反正又冇人知我係邊個
只係如果有巴打覺得困擾嘅話改吓都無所謂嘅
最緊要大家開心推po

練下單色先 之後再玩陰影

你仲玩咁多花式

好撚重要 落雨天唔好噴 水氣太高會噴出水
有水隔都救唔返

落雨小心噴油

其實突然間咁多人去search佢地個名
會更容易俾更多人見到 係建議嗰到
同埋資訊戰一早有啦⋯⋯

用氣缸+水隔就幾濕都唔怕出水
不過環境濕噴完都係易起霧變啞影響成色

不過都要做啲嘢
Youtube宣傳能力太強 同埋佢地以數量取勝
好多囡係落選區議會果啲臭雞 有些少知名度

相反黃色嘅專講時政嘅channel真係唔多
區議員除咗兩個女仔之外又無咩宣傳
時間耐咗 啲藍色KOL紅咗就仆街喇

有咩圖睇過

淋病有咩咸膠訂單

我隻艷姿5準備出擊喇

你好似有訂喎

無開壇好多年咯,依家啲模型都係買嚟擺無諗過砌

咁咪貼返你呢幾日貼果啲

正正係因為有人唔想係公眾場合誤中bam圖，
先要大家節制，正常人不斷起到中伏，
自然想討論都唔敢入嚟講嘢，去其他地方另開。

你係有權利起到發表言論，
但你濫用個權利，
就會變想剝奪其他人起呢度正常發言既權利，
起火車到想入嚟睇但都怕中bam圖而唔入。
即係你用盡你發言既權利，
但就完全唔負營造良好討論環境既義務。

你有權申請售後申請補件，
但當你乜嘢都去亂申請既時候，
個服務就會多加限制變相影響全部人

咁好喇當你留意唔到個問題大家好心提醒下，
亦冇話禁止你，只係節制下
就不停強調自己有權利，可以用盡權利講任何野
完全冇考慮過義務，
咁到左呢個時間已經唔係煩膠而係自私。
就好似幾年前最凍個日大帽山結霜有個港女想上山比消防阻止，不斷強調自己有權利上山消防冇權阻止，有咩事自己負責，但就唔理會當你用盡你權利對其他人既影響。

R18唔同一般話題唔係個個接受到，
下下拉到r18咁唔想討論r18既人發現自己講講吓某動畫角色突然轉晒方向去咸膠咁會好無奈。

打個比喻就係幾丁友去打邊爐，叫麻辣火鍋，如果有人提出唔食辣，就點都要有半鍋唔辣湯仲要唔好整到d辣野落清湯到，你有權利食辣，但當你攪到清湯都辣堆既時候就代表緊你剝奪左唔食得辣既人既權利。
家陣個post有人出聲投訴一堆變態咸膠同fbi，
就等於有人出聲叫你唔好將辣野放入清湯，
但你完全唔聽話自己有權點點點唔犯法，
但唔食得辣條友就變相冇得食

呢篇野係我認我係比風向影響下打既，
當時咁多資訊總會分析錯
你亦可以搵返post尾我自己認錯收皮既，
我錯我會認！！
但有啲人錯左唔認，
仲起到不斷用人地過去問題黎掩蓋自己問題，
我打呢篇文同你乜都拉去咸膠有乜關係？
唔通我過去做錯野，就唔可以提出你既問題？
用我過去污點解決左我你個問題就唔存在？

peanut

例子Failed
如果要分兩邊 清湯底/麻辣湯底
咁你就要出返去重新開一個
「健全向道德左膠專區」

因為同一個post無得分隔兩邊

呢度8成人都有玩咸膠 包括你
你最無資格投訴

你覺得你有權主宰呢到傾咩？
你要全世界聽晒你話 ？你中國人嘅意見最大？
呢個post幾時定義過係健全膠討論專區？
獨裁到你，成個中共書記咁

我想問你
有人傾咸膠
點撚樣剝奪你傾健全膠嘅權利呀
你咪就傾囉，人地貼咸膠影響到你app嘅發言功能?你鍾意講咩咪講咩

上連登叫人唔準講AV/咸嘢, 咁你死返去baby condom啦

我又唔見黑貞、初音會無人傾？
有市場嘅嘢就有人傾
你果啲無 ，咁就係因為無需求
唔係咸膠阻住你傾
你講嘢無人理
係因為你奶共呀嗎

就算有啲人貼bam圖
點解你唔指名道姓同佢地反映返

我無貼bam圖你又次次都單單打打呀
我好尊重你 跟足規矩 直接俾link叫人出去睇
無阻你討論

尊重你係要俾你用道德高地屌
咁點解我仲要尊重你呀

ems都寄唔到 唔過數住了 有1個月時間

其實議論緊咩 r15 fig 去另開新po？

咁哩到會變第2個figma po 1年爆1個1001

有關係

關係就係你帶風向/而且自我審查
想禁止言論自由
因為你有前科
幅圖就係鐵證

人地講獨立自決 你唔鍾意睇可以出返去可以唔同意
但係你無權叫人收聲

我嘅指控係有證據支持

你Say sorry大晒呀？

Say sorry 有用嘅話
呢個世界唔會有法庭啦支那仔

所以話隻藍絲風向撚係on9仔

其實咸膠令呢個post 活躍
反而令健全膠嘅討論多咗好多
否則無黑貞果陣就無人講嘢

咸膠嘅討論對健全膠討論有益無害

除非你確認到 分家之後 正常po會keep到多人
如果唔係只係換個名only

又係起到偷換概念，我發表任何言論都唔會禁止到任何言論自由，任何人有獨立分析，我打完一篇野我可以禁止到言論自由改變到全世界人思想咁我已經大把權力唔洗起到

只係你對所有對自己負面既意見無視，我對你提出既任何問題你有冇反駁？不斷搵我錯誤黎轉移？不斷人生攻擊我就可以當無左回事？

權利與義務從來都係要同時兼顧，而且係兼顧所有人既權利與義務

我都唔明 誤中bam 圖呢樣嘢

出面大把波台友玩呢啲bam圖
時事台學術台
你咁撚正義唔去公海屌佢地？

你今年仲係讀小學咩屌？
真係要避成人內容，
你咪落去公共圖書館上網囉屌
Baby’s Condom歡迎你
佢地專傾兒童玩具

波台狗出晒名人見人屌，
叫波台友已經覺得你怪，
你覺得要玩到波台狗咁惡名昭彰自成一角咁唔健康既討論我冇野講。
仲有話我搵你單單打打，你自己搵返第一批提出你問題既人係邊個先？
琴日我唔係覆你，回緊另一位巴打，跟手你指名道姓搵我講，講緊其他人呀！巨龍巴貼ban圖比人封左一星期，我當時唔直接點佢名但唔係講緊你呀！自己起到對號入座話人單單打打

你有禁言
我一講咸膠
你就批評人叫人唔好講 唔準講 好反感
你講健全膠我有無話好反感 叫人唔好講？

永遠係你一個係度執法做網絡黑警

因為你地支那人習慣審查
你就覺得呢度都要審查內容

你話我無答你問題
咁你問咗咩撚嘢問題呀

我問咗你
人地貼咸膠點樣剝奪你講健全膠嘅權利
你無答我喎

我幾時有攻擊過你嘅人生呀
你人生過得唔好 你怪你父母啦
一係就去武漢刷首抽啦屌

貼圖係證據 客觀咁指出你點樣出賣香港人 點樣維穩 你無得駁

「權利與義務從來都係要同時兼顧，而且係兼顧所有人既權利與義務」

我有權利講咸膠
我有義務屌柒你因為你阻礙言論自由
我兩樣做齊晒

唔想睇字

出席宴會，班麻甩佬傾咸濕野，同台有師奶細路，師奶叫你唔好起細路仔面前講咁多教壞細路，麻甩佬們絕對可以屌柒個師奶唔好限制佢言論自由，唔會犯任何法，不過麻甩佬既行為將會完全反映人格修養，

你無錯你就係俾波台狗更差嘅仆街仔！

你講咸膠就得
人地講咸膠就係變態

你係要維穩都算啦 好唔好死返出去
膠post唔需要維穩唔需要中共嘅同意
出賣香港人就死返上大灣區啦

你話無單單打打 ？
咁你出咩聲投訴人成日講咸膠

我一講咸膠 你就出黎話做咩又講

如果你唔係禁止討論咸膠
你就唔好再嘈 傾返你果啲健全膠

做錯又唔敢認
出黎開拖你又唔夠人講

人地傾黑貞 我都唔會阻人啦
我仲會傾土人figma 高達
我就唔好話呢樣唔好果樣唔好
咩玩具要咩撚嘢場合傾

咁撚多限制 不如你返百度傾啦

貼咸膠囉

你啲黑獸呢

唔好柒啦

連登邊撚度似宴會呀

又偷換概念帶風向 死藍絲

你睇吓你個例子：
你係勸人果個師奶？屌你仲唔死返去baby confom?
美少女figure 係子供向玩具？連登係親子論壇？

既然呢度唔係俾細路討論嘅地方
更加唔係公眾地方
咁講咸膠有咩問題

明明頭先你聲稱講咸膠無問題
你係反對某幾個人貼bam圖唔加密
咁你點解依家要反咸膠
晚上的你打倒中午的你

你講嘢之前試吓用吓你腦啦

咁你點解喺反送中嘅場合，出賣香港向中共低頭
你點睇你自己嘅偉論

其實我上個post都講過改名算喇

老實講依家個FIG討我只見到D FB買賣GROUP既影子,D教主大人係到作威作福,人地講佢一句就唔得,見人唔鍾意就叫人BLOCK BLOCK,其實佢自己咪一樣有依個功能,唔知點解唔會用

依個POST搞到好似佢個私人討論區咁.

呀,順手引用返句金句:唔鐘意聽你可以BLOCK我架嘛

屌你老母 原本唔想貼圖
直接俾link人地去MFC睇

就係你嘈我 我決定貼返啲咸膠過黎

好佩服巴打同佢嘈咁耐
係呢到做cdrom做得耐都知佢痴痴
次次嘈交都係佢

講明先我唔係參戰
打完呢個comment就唔再就呢件事留言
最後都講埋立場
討論咸膠無問題
但唔好乜到扯去咸膠到
我都係覺得你煩膠既其中一個

老老豆豆 我又唔明
點解有人貼蘿莉膠你又要係咁fbi人地
又話有言論自由？

我唔會駁唔到人 所以唔洗block人 唔洗頭盔

不過出賣香港果啲賣港賊就真係唔死都無用

不過呢度就係中國人最惡

佢唔鍾意 要8成人收聲唔再傾咸膠
佢嘅統治下
呢度一定變第二個figma區
無人出聲

但係佢話13隻膠 入面10隻都咸

佢黨員講就得
香港市民講就唔得

有人唔俾佢貼咩
佢咪一樣照貼
佢有自由咁做

我地最多都係貼吓gif icon笑吓佢

依家係飛鳯哥佢一人話晒事
佢唔鍾意就要全枱人就晒佢
完全禁止人講咸膠
唔準傾佢唔認可嘅膠
仲要有維穩賣港前科

明明佢咸膠多過我

在網絡上認真是否搞錯了什麼?
其實見到內容跳舞跳成咁嘅樣都知無討論空間
一係skip等下轉話題,一係直接開block,何必認真

呢篇我認我被風向影響，而且我言論最終目標係運動成功。你要針對起呢一點屈我藍絲我冇計

呢度唔係比細路仔討論嘅地方...呢一點只係你單方面提出，變相即係唔比細路仔講野，我估只有成人台先可以咁講，成人台既存台就係比呢個限制級別既話題討論，你要搵例子唔該搵返同18+相近既野，請你認清楚18+話題既特殊性

唔嗌交就唔係連登啦

其實呢到冇人話過要完全禁止講咸膠
只係想適可而止, that's all

btw, 呢個post 又玩撚爛左

試下強行轉話題
話說依度係咪有巴打有玩開抱枕,想問下DHR7000/6500/6000之間有咩具體分別

「成日扯去咸膠度」

又係呢個萬年point

我講過啦，係8成人都傾咸膠
你數吓有幾多人傾你果啲 ？

唔係我成日扯去咸膠度
係因為咸膠跟本係呢度主力
我有幾個post無活躍討論
結果係點？咪又一樣個個貼咸膠

你殺咗我 呢度都一樣係咸膠做主流
呢啲嘢係市場需求決定

如果你唔想睇咸膠 就算你封鎖我
仲有8成人係講咸膠
咁呢啲就唔係煩膠 係主流民意

我手得一對 口得一把 時間又唔係多
我可以洗到幾多內容？

有10幾人講咸膠
令到成個post都係咸膠主導

咁唔係我一個人煩住你呀嗎
係大家普遍認為咸膠有較多討論空間同趣味

老老豆豆，迫害戀童僻都我哋之間講笑玩下，
而貓巴真係好玩得，我地近乎欺凌咁同貓巴玩佢都冇認真嬲過就知貓巴人格一定唔會差

我真係估唔到有人受到少少反對意見就起晒鋼發晒癲搵晒人地以前d野講

佢好想禁止咸膠架

但係佢無權決定其他人講咩唔講咩

你認唔認同我上面講嘅嘢先
認同嘅話呢個話題已經完結，無需要再嘈落去

你開ac要ISP /大專院校email edu尾

香港提供ISP嘅，
主要係網絡供應商/電訊公司
你覺得佢地嘅客戶主要係去play group果啲細路？
俾錢果批係大人定細路？用吓個腦好嗎

連登主力係大專/成人
一個家庭會申請幾多固網？有幾多個isp俾啲細路偷黎開ac

連登果啲文字 你確定小一識睇？
跟本連登就target青少年以上嘅年齡層
你拉啲細路黎講做乜鳩

咁點解我地主流意見要就啲俾連登註冊機制discriminate嘅年齡層？

小學生電腦室上到pornhub this av 啦
完全無難度
你覺得叫人check年齡果啲page
阻到佢地睇咸嘢？

根本佢地要睇咸嘢就實有方法睇到

你欺凌佢啫
唔好講「我地」
你唔代表我意見架

貓巴係資深成員 佢知巴打們係玩吓
唔會好似你咁衝出黎講咩撚嘢場合

又唔係我貼bam圖
你既然唔反對咸膠
咁點解一而再再而三阻人講嘢
我未貼圖 連提吓咸膠都要俾你呢個城管捉黎照肺
你邊位呀？

你未答我點解你可以講咸膠其他人唔講得
你有特權？

你如果唔係賣港帶風向，
咁你點解唔申請del post 呢 ？
因為你想影響風向呀嗎

有貴買貴
7000最重最好似係

最重最彈

本身想淘個枕

但依家唔敢淘

我俾你諗多次佢嘅主張：

唔係唔俾你講咸膠，但係呢度有細路，好似你去宴會咁，呢啲場合唔好講咸嘢（即係叫你唔好講）
咁唔係限制言論自由？

你答我連登邊度似宴會？

佢用緊中共嘅語言藝術：
我地唔係唔俾香港有民主，
但係要喺一國兩制嘅場合之下，先可以講民主。

咁咪即係禁止民主囉

森林

7000我見啲反應可以完全唔一樣
有人話軟過6000,有人話硬過6000
又有人話手感彈性高過6000
但係個人經驗係彈得手就=硬,個人想要軟綿綿手感>硬
(然後6500係6000改版,但係唔見有人開箱評下6500

應該無人用過晒 答到你

開窿枕注定唔好抱
想著重小頭享受嘅不如直接買砲架

你貼圖就可以一齊開心討論

咁你認唔認同我上面講嘅嘢?

可以答下有幾軟/彈,比我有個想像
新手想一步到位,到時買個比想像中硬就真係喊出嚟

傾膠都鬧交

未入坑,哪來的圖

唔認同
因為佢扮容許討論咸膠
但係佢個例子表明呢度唔係可以講咸膠嘅「場合」（場合撚就係咁on9）

佢話呢度係有師奶同細路嘅宴會 唔應該講咸
即係搵細路做擋箭牌
咁講故台都有一半以上內容要禁
動漫台都有大半要禁
健全膠都有一半要禁

唔知呢個咁撚隨便俾師奶細路參加嘅宴會
有啲咩食物咁巴閉

其實佢係咪講緊盆菜宴

彈唔等於硬
用緊7000唔硬

上IKEA cushion 下7000
上打落去要等幾秒先回復
下腹擊交完即回彈

冬月你之前貼得好興奮果啲圖

淡季另類推post法

咁有套未

忍得啫
但唔好太過份同人身攻擊

炮架係咪啫係矽膠mary

未有,但有目標
所以依家先嚟問下咩枕手感啱心水啲

無論我點阻止fbi話題，現時fbi話題都係會出現，
你要神化到我有能力一句可以收到人皮咁我無野好講
我初時第一句唔反對咸膠但要克制類似既說話第一個講既又唔係我
我冇咩特權，不過既然有絲起到咁漸漸收斂下，起碼呢兩個月都冇乜起到講咸膠，應該唔少巴打知我今個月一口氣買左幾隻咸膠都起第二到貼開箱，你認為絲打入得黎膠post即係接受到咸膠咁都可以唔理我照講，但我自己會考慮絲打感受。

至於申請del post呢個功能小弟真係唔知，時事台好日都唔發一次言，如果我係藍屍要帶風向，點解唔用分身要浪費我呢個四位數id既ac？
如果我真係藍屍，呢個冇p既ac係可以無限制不斷開post帶風向，但我時事話題半年內開過幾多？
你要針對某一個post黎屈我都冇計，我自問自己睇時事台被風向影響做過唔少錯既分析，但唔代表錯過就會支持警犬支持支共

夾得起個杯嘅都可以叫炮架(膠人,氣枕,衣架+棉被果啲

咁揸落去似海綿多定似羽絨枕多?

半身果d 好羞恥
開窿唔使怕比屋企人發現

即係對於
"唔係完全禁止咸膠，只係要適可而止，稍為收斂一下"
呢個講法，你係唔認同?

夾硬要講
Ikea 羽絨
7000 海綿

依間有無人識

透明膠好油

咁咪係囉
俾人講但係克制咁講=限制人點講
你俾隻雀仔喺一個大啲嘅籠入面飛，呢啲唔係自由
個point 係呢度 無限制先係真正自由
你放生隻雀仔 任佢點飛 先係自由
玩膠都係想開心啫

我相信巴打們都明白
佢地玩bam圖都係想益吓其他巴打 玩吓啫
又無咩惡意

菊佢唔講自己巴/絲
但係佢個名都係成人用詞
而且佢都追咗呢度好耐
佢知呢度有咸嘢 佢介意就唔會睇啦

時事台好敏感
唔同呢度咁casual呀嗎
慢慢諗清楚先講嘢啦

我應承唔洗你版, ok?

蝦餃/粉果皮

試下大SIZE啲嘅棉枕你抱過就知咩事,絕對唔會係你想要嘅野嚟

收左幾錢

咁7000有冇啲近似嘅物品做手感比喻?
(先THX巴打肯答我咁多問題

呢個講法唔係佢嘅主張
呢個只係煙幕
因為同佢證供嘅例子有矛盾
上面解釋咗

佢例子要求唔好喺呢度講 有細路師奶場合唔適合 即係叫大家顧及小朋友身心健康，唔好再講咸膠

「唔好再講」 =禁止 ，同 「克制/有限度咁講」完全唔同

而且有細路師奶先應該克制，
呢個post有幾多個細路師奶參與？
佢地係主流？
咁答案好明顯啦

宮川武自家開嘅新廠,仲未有正式貨品出荷,應該無人答到你

好清涼

當初原價買入嘅

叫你答是非題都咁難
答部份正確都好啊

我唔會入呢啲咁明顯嘅trap

因為例子同假嘅主張唔一致

而且我解釋咗
你俾隻雀仔有大啲嘅籠，係假自由
完全無限制任講，先係言論自由

海綿
有貴買貴
有新買新啦

舊時森林有得直送6000買左用到依家
用得耐依家啲芯去晒頭尾唔好攬
想換7000但又無得直送

代運唔難
7000 好似3kg

我知所有人都鐘意完全地自由自在無拘無束，
只不過我自己起享受呢個自由之前會考慮吓其他人，
包括人地對我既眼光，呢啲考量絕對可以係限制自己自由既籠，不過我接受。你價值觀唔介意別人目光可以唔理佢地，我亦都唔會再講咁多

大家有乜誤會算數唔好再嘈了，琴日講真諗住講下笑，見你認真左都算數叫你輕鬆下算，點知無啦啦比你屈藍屍真係火都黎，不過算了唔再討論了

一句講哂，遊巴再係咁好快要玩單機

算，冇氣打文+睇文
本身我自己唔係好大concern，反正係set左街唔load圖
最開頭有人提出咁會嚇走人，只係想收斂下，專重下其餘嘅人
好簡單，同言論自由無關
你睇完你自己啲replay， 再睇埋正負評，再靜靜地諗下
到最後都係覺得啱嘅就繼續做返你自己啦

棉芯走位無得避免
依家7000同6500十五十六緊(7000仲要無貨

尊重呀，打撚錯字

會唔會計體積重差好遠？
我驚呢樣先竹無搞集運因為上次日森個盒好撚大

佢抽真空壓
一隻普通figure大少少

咁你去得時事台 就要諗清楚先寫文啦

我都明你果種睇法
但連登主要年齡層都唔係咁低
Figure Post講到尾就係少數毒撚傾吓計為主
所以我又唔覺得需要諗咁多細路/女性點諗
因為佢地唔係呢個post嘅target

你想正經啲ok 我唔覆咁密喇

我一開始果陣就盡量一人一覆
因為費事有啲人問問題無人理
宜家個post旺返我都少咗講嘢同開post啦

但係係諗吓

個起因係bam圖
我無貼bam圖呀嗎

唔好拖我落水

毒撚睇咸濕嘢嚇親
呢個論點有啲牽強喎
連登仔成日問人攞番號
會怕咸膠咩

你睇返我前文後理
我係有指出對方邊啲矛盾
我高中玩debate，中文Oral A,又玩成步堂
對方話術完美我就唔會反對

「即係講咸嘢要收斂」係無問題
前提係要佢例子果種有細路師奶嘅公開場合

連登都唔係多細路/教育性質嘅網站
所以你唔洗諗咁多尺度問題
啲人上網就係想遠離現實嘅規範，
自由發表意見

再者一google 就會搵到咸膠資訊
所以你禁都唔會有用，細路一樣可以睇到
我初中就上網唔小心睇到啲可脫膠

估唔到嘈成日
入黎唔係睇你地9up嘈交
希望你地可以專重我地

菊絲返黎

梳

大家都係玩figure 啫，你有你玩咸，我有我玩健全無衝突喎。如果明知係bam 圖咪po link 些牙，以前都係咁做。話怕細路見到咪加密po ？

明明就係你扮影玻璃櫃真自爆，引晒post個堆偽毒狗公出嚟

恢復咗討論啦

但係我無圖

"尊"呀

死人皮膚色 冇陰影

上面有條友打左專
搞到我都打左專

我無破防一直好自律

明明製造左咁多花生，
個個成日講想食花生
到真係請你食就咁講

你幫佢上色攞

件衫好塑膠feel

會飽
第一下就好好味
食得多就唔會食

差d 有咩理由 下面透曬 上面冇
一係就透埋bra 一係就透lin

ok 收到

因為打錯字嗰個就係我

too long didn't read
冇圖嘈交 冇意欲睇 又多字

點只咸膠 直頭成日都離題傾其他野嫁啦 又高達又乘。。

你幾時貼吓膠
你好耐無更新個櫃

你貼圖囉

個人習慣唔啱睇咪自動skip, 到啱嘴形話題先join

果位bam圖會員

就是你

其實呢到真係有女巴打？
剩係知巴打條女都有玩

我暫時淨係知淋病會代特首夫人解答問題

反省咗啦巴打
一個禮拜p牌懲罰都試過啦

Figure 都戴pad

其實大部分都係毒撚野
抱枕 掛畫 立牌果類
又冇專post
討論量又去唔到專post
講下冇所謂

你漏咗仲有相機
啱啱仲有炮架

冇相機點影膠
炮架都係屌膠

話說如果有巴打起我底會見到開過D女仔po
其實個account係我同個女仔frd一齊用
所以佢有時係會睇

似精

上次係我直接比手機佢 佢自己回答的

入電腦

未見過嘅用戶名 你好

No,個個即刻變晒狗公唔會嘈

你小左一下member

有咩仔同土人

人哋講左萬年CD-ROM
你見有女就出嚟
小心比特首夫人鬧

say 個hi 姐

個po成年前

native 之前出過十字架sm男 有冇買

快D貼相

上網影果d仲靚
又冇閃光燈 補光燈

冇留意 佢送底褲咁新穎

快啲Post咗初音Magical Miral2018先

咁菊巴 你問吓點睇咸膠

呢頭講完你就黎破防
我唔幫你做辯護了

一睇咁重口

請問這裡有無負責人，為甚麼這裡有這麼多限制級咸膠，
而沒人監管或移到成人版，
本來我讓小朋友來貴壇，是嚴禁到成人區，
以為就此沒問題。
怎知道他們來到這裡，看到了那些限制級影片，
變得心理開始有問題。
請趕快妥善處理，否則，我向相關部門投訴。

勁 完
竟然叫得出咩名 果然有留意開

現充發現
Ac都一齊用

一開個下頭暈咗

木耳窮丁表示跟唔到

其實呢款好過兔男
兔男真係頂唔順
男人老狗

利申非基

重點：落舖試吓

木耳 x2

睇慣而家套set 就不了

到時心動又要破費

木耳x3 Sonic耳機應該夠用

隻炒飯Sonic延到6月

你冷靜啲

再搞一場記招

俾佢分析吓唔貼
同figure

同埋問吓佢啲公仔點解年紀咁細就用channel手袋
個隻公仔本身係咪妓女

分柝吓唔同figure*

臭雞

原來有咁多cdrom

想當年我都係冇AC嘅CD-ROM
之後為咗睇member 先申請AC

@B'full(已醉) 你

你咁講果位巴打好難做
佢一心禁咸膠
就係想出位做紳士保護女神唔被污染

然後女神話：我等緊BINDing隻咸膠

佢準備開戰

咪加密咗

你要lock4吓

你第一次得3吓

CDRom都係玩甜膠多啲

終於就到啦

mission fail

一星期後見

佢實知道巨龍係玩咸膠

我覺得始早排好興個d扮女人開post

@usagicandy_taku

佢一到深夜就係咁

訓前最後一張
真係好可愛

唔好咁早訓，出緊遞捕令準備上門拉人

我有兩盒31號寄 12號到空郵中心
到而家都仲喺空郵中心冇郁過

到時唔好淨係影盒

咸膠腐絲

人地sick做唔出聲
你成日9up千字文
點同

我之前做CD-ROM 嘅時候見到一啲comment 少咁幾個
後嚟先知道係member

柒到咁
仲敢出聲咩

唔出聲講緊腐絲

有
我話po bam圖ban咗七日
佢話「你個鹹濕仔」

我哥2隻native 最後更新係2月11

梳 自膠

2月隻和服狂三會唔會準時呢定等到下世紀

第一次買彈彈波，上網見到佢對波夾咩都得

，就忍唔住買左，今次玩做實驗都有排玩

Good luck bro

耐咗可能會墮

爆皮
青根波

怕出油多
你知通常軟膠 冇pvc咁耐久

支持FBI嚴正執法 , 拉曬嗰班變態蘿莉控

你想轉做污點證人？

炮架
我以為係相機TELE炮架

你果邊有無人講嘢呀

冇
有問題

過往經驗係會漲奶,然後軟硬膠交接處開始有縫露出,最後會成對波甩咗出嚟

咁你就主力黎呢度啦 figma 土人我都有單等緊

以前我無得選擇,依家我想做個好人.jpg

基本上社會就係唔公平，女性主動起男面前講咸野係好開放，但男人夠膽主動起條女面前講咸野你就一定係變態，人哋心情唔好就可以告埋你非禮

唔係乜野紳唔紳士而係基本社會既規矩

鹽濕仔

我主要唔係玩具臺
SOR

我好成功引曬嗰班變態蘿莉控出嚟 , 我諗應該有得升職

轉污點證人只係減刑啫

btw點解你哋嗰個咸膠嗰個topic可以講咁耐嘅 ？

咁啫係要我死吔.jpg

都話咗我係臥底

屌 好撚獵奇

持有國天秒的你是無法洗白的

呢度都可以傾BNO

man discuss porn 係咁

FBI出錢買 , 就係用嚟引蘿莉控

仲有高達

大鳴大放

國天妙先係fbi之證,外行人係唔會知架喇

重有相機

「資訊戰」有個痴線佬準備好曬中宣部旗下youtuber既report link

當年軟胸膠劣評如潮,依家又出返嚟做賣點

國天妙做道具唔係問題
但你改造成國天秒就係死罪，可即時就地處決

有冇圖睇下

準備定叫你個孫燒比你

主線任務

怕爆

呢隻唔係新款，好似16年開始出，上網無啦啦下搵到呢隻全新 “巴“，我又未玩個彈彈波，所以買黎試下，

你地唔講我唔知有咁多問題，希望呢d唔會出現啦

之後嗰啲都預左遲
大把野燒俾我

大媽製造

開到工咩而家
本身見2月都伏伏地
新年完就出到貨？年前要做起哂有乜可能
而家肺炎真係等到2046
之後仲有非洲蝗蟲

Plusone 隻 賽車貞

report晒

無啦 一齊等孫燒俾自己

一隻on9

一隻要用幾多時間

最耐係洗工具 一隻色洗一次

做乜講出嚟

Figure兩大絕症：

量子化

墮lin地獄獸

哇，萌單仲有無人識

已經搵唔返當年軟胸膠啲災情post
唯有望佢寄到嚟時未變形

洗筆洗到燥

佢隻黏土人我唔記得自己有冇收到

當年會考靠萌單惡補雞腸
（自爆年紀）

原來都十三年前

SOL 睇嚟可以唔洗買

技術倒退去返十幾年前

你地唔訓

箱娘出品有幾可冇伏
(突然醒起有問題果幾隻軟胸膠都係箱娘出品

原畫師嘅情人節賀圖

完成

早晨

準備訓

巨龍可以入現充list

點解第一次都咁勁

リア充爆発しろ

現咩充
我都想有機會做

有，佢件衫有得除，除完入面係水著
有隻同款美琴

我地心入面都有個膠腦婆，人人都是現充。

唔只一個

咸濕仔

想轉行做fbi了

想睇
但呢個時期入戲院

改咗之後超音鼠型咗好多

仲有就係想睇占基利

愈危險愈安全
最後一刻先買飛
揀位唔係揀皇帝位
揀附近冇人位

做下統計
呢到有無人會睇

非常時期不了

照睇

照睇+1
困住喺屋企，未中肺炎先抑鬱症

淋病佢年年考第一

原來你地都有興趣睇Sonic

最勁 我覺得係快手
幾日一隻GK出貨

起身

上色快到呢

你有工具都可以好快

ems仲未派比我

咩事 我都係ems
出貨5日內送到

差別待遇

希望艷姿5盡快見街
再過多排驚佢地出唔到貨

佢係外國 點同

個身好正
但係D頭髮好似一般

日本ems封咗 點出貨

特首有埋台灣人身份添

我 楓花 同 公園妹 都卡係赤臘角
12號開始冇郁過

關鍵一席有update
咁搞法真係佛誕都未拎到

我果隻仲係日本

2020年2月に出荷いたしました「倉本エリカ バニーVer.」につきまして、
本体に破損が発生していると多数のご連絡を頂いております。

現在、メーカー(BINDing)と対応に向けて準備を進めておりますので、 お手元に製品がご到着されましたらお早めにご開封いただき、状態のご確認をお願いいたします。

破損等が見られる場合には弊社カスタマーサポートへご連絡ください、
症状に応じて今後のご対応をお伝えさせていただきます。

ご連絡頂く際にはお客様のお名前、ご注文番号、発生している症状をご記載いただけますと 回答が円滑になりますのでご協力頂けると幸いでございます。

また、恐れ入りますが現在多くのお客様よりお問い合わせいただいておりますため、 ご返信までにお時間をいただく場合がございます。何卒ご容赦くださいますようお願い申し上げます。

なお、2月14日（金）22:00までにご連絡をいただきましたお客様へは すでに皆様へご返信をさせていただいております。

ご利用のメールアドレスにより、弊社より返信が届かないケースがございます。 大変お手数ではございますが、下記の内容をご確認ください。

＝＝＝

D 膠d 質地

砌下飛機中和下
砌人好大壓力

成隻都無陰影

個樣件要好膠

我噴得仲好過d大媽

巴打又多一個生財之道

入GK搵你代工

下次再買gk練習

希望動畫出埋下半季之後可以出多啲愛麗絲嘅膠

只愛c奶 c莉卡

支持佢座正

ai 不了

冇睇過新嗰季刀劍
但係隻愛麗絲好似幾熱門
想當年啱啱入坑動漫 亞絲娜 黑雪姬係我女神

詩乃唔錯嘅，不過GGO就不了

支持桐人振夫綱

學姐 學妹 老婆 異地老婆 共聚一堂

加速世界不要再說了

等咗八年了

記得當年B記個figure-rise 6系列只係出咗肥豬同黑雪姬就斷咗尾

建議開開佢,我個FD隻黑蓮已脆到一拗就斷咗隻手臂

邊度有得買舊少少嘅Figure/景品 ？ 之前見到有幾個都幾想買 .

amiami

正想講AmiAmi冇

mandarake

咁如果Mandarake同Amazon Japan同一件貨價錢淨係差500¥咁揀邊個好 （兩個都係二手）？因為真係都幾想買

Amazon你要睇間鋪肯唔肯送海外

問咗 , 佢會送到香港 . 但係我睇到兩個網個價錢比起原品個價錢高好多 , 有啲驚驚哋 .

驚既話上Mandarake買lo

m記一定係真野

畀咗Link你哋睇先

點解會炒高咗1線

呢個至係我最大嘅concern , 我見到AmiAmi原價都係8200¥左右

通常一般向fig會炒上 好大機會係可以強制解甲
官方幫佢粒lin上埋色 當彩蛋

eg 神大人

係咪想買啲咩奇怪的膠所以冇得賣

好 怪錯你sorry

但係我睇到嗰個西莉卡Figure橫睇掂睇都唔似係可以強制破甲喎 , 又唔係特別過人

Sor我正人君子

.

死肥豬不了

單純貨少比人釣起嚟賣啫,不過青島社出品就算啦,除咗頭果幾隻艦C無邊隻品質真係值得高追

其實我更加係想買呢個 , 但完全搵唔到 , 冇人賣

sao 唔係alo

我兩個版本都想買 , 但係原版嗰隻色冇得買所以我揀ALO（其實我冇睇過SAO , 所以唔知有咩分別）

例如呢個?

應該係本身個角色唔熱門

Desktop army果隻size啱啱好

以己度人

唔該曬各位先 , 等我再度一度下

Desktop army做得唔差

舊膠價格波幅好大
個網可以睇過去AMAZON賣既價格
睇下係短期比人抄高定長期咁貴
你隻野如果買二手,唔心急可以等多一個月博下應該會返正常價
全新要平就要睇運氣

佢都整合左其它有貨既網
可以睇下會唔會係其它網買會平D
(雖然最平多數都係AMAZON,不過要睇清楚賣家先好買)

點解會一月頭突然間漲咁多嘅？我突然間想買佢純粹係因為我玩PAD抽到佢

PAD已經hea到一星期開兩三次r下石就關app
(早已厭倦咗山本同一招玩足7年嘅朝三暮四耍猴戲法

Dispatch from outward office of exchange
Feb 12 06:20
Handling office
TOKYO INT （TOKYO）

我11號

好過桐狗

兩舊屎鬥臭有咩意思

咁你過多陣 可能你又唔想買了

12號

賣果個都會睇價再set

應該有少少難度

facebook 仲有無gp 係專放pvc?

終於派啦

AMAZON都有好多大賣家會跟市價SET貨
同埋都有其它大型網好似駿河屋之類有個市價係度
短期內炒起而又無乜重大事件
通常都係缺貨,等一陣就有返
無聊既可以上keepa,有得睇各種膠開賣至今既價錢資料
好多膠都係會無啦啦有一兩星期比人炒起左,之後又跌返
最痴線既可以好似mon口罩咁mon住隻膠
有時會無啦啦有平貨幾粒鍾內就比人掃左
keepa未必紀錄到個價
不過依家日本集運死哂,要買都好煩

利申:專業炒膠師

首先你去fb search figure

唔介意二手嘅話旋拍都有原價嘅

開始靜
有冇人嘈下

無啊

叫貓巴貼吓圖lor

冇ham gao 自為安靜

q-six啲膠算唔算冇乜崩
對遲啲隻ミサ姉有興趣

感覺一般般
大概壽屋質素?

我買過咁多舊膠 造工最好反而唔係傳統大廠
Arcadia我見過最好

隻膠13年出 但d技術到今時今日 完全冇outdate
反而仲超越唔少廠

已執舊廠嚟講,Arcadia(美少女成品部)係唔錯
佢前身YAMATO都有好多佳作(Velvet,石斛蘭姐妹等
我早幾日PO嘅異色石斛蘭姐妹都係Arcadia出

我哥2盒native到咗 但佢話疫情 所以唔送 自己去郵局拎

迷之敵人
Mr x

打電話比你

點解又要fbi

yes

巴打，你收到未？

艾達王 is fbi

啱啱上門派左一件比我喎

啱啱上門派左一件比我
仲差一件

郵政前線係黃 專登唔派比淋病

你1件派左 1件未派，咁有無 他局転送 呢句野？

個 郵件編號 就黎背得熟過d密碼 ,
快D派彈彈波比我

咁撚神奇，個個都唔同版本

我用e-mail 比嗰條 link

係咪你個地區/大廈高危所以唔派

有分正常jp ems track 同第3方

native 會比第3方你 ami 會比jp官網你

其實都係一樣

其實我係澳門人

大家誤會左，我指緊最尾個part

巴打就到着->保管，我就到着->他局転送

個個盒NATIVE都到左香港我果盒仲係日本

邊隻
我ERIKA仲係日本

巴打，你話收到個隻唔係倉本エリカ黎？

一係楓花一係公園少女 是但一隻
要返屋企開箱至知
個外箱角位有撞凹嘅痕 依家好撚驚エリカ出事

楓花

最勁嘅係，《超音鼠》只係上咗4日已經過咗《猛禽暴隊：解瘋小丑女》2周美國票房（累計美金6170萬）。DC超級英雄加口碑不俗本來無得輸，點睇贏面遠大過《超音鼠》，可惜《小丑女》有口碑都救唔返，第2周票房插水式下跌48％，4日收得1900萬美金，海外市場亦幫唔到幾多，勉強撐多2300萬美金票房。

屌打

買過一隻
我覺得唔差
靚過Daiki

仲以為你已經收到倉本

被垃圾黑店cut鳩我p5s日限訂

膠又無，驚又無

我屌

邊間

半個月都未到？

公園少女
今日到咗 楓花

睇黎今個月都係無新膠玩
芸芸 仲未講出貨日期

我冇他局転送
到著之後已經出發同送到

冇做好耐

小丑女睇完trailer 無晒興趣

你呢張圖係楓花？可能我無訂呢2隻，有D亂

你Erika 己經到咗香港

原來佢咁多秘密

怕起底 唔講了

咁我要多議你咁撐香港

謝

多少少年因為依個logo練成一口流利嘅粗口

追求民主的心不滅

入面做過就知好9流流

呢張單係倉本エリカ，巴打咁你張單仲未到香港？有無圖睇下

咦！？因為我一直以為你今日D圖係倉本張單黎 唔通因為我訂左3隻既關係？

不過而家出現「他局転送」都唔方樂觀

Check 完冇大sad 入盒砌積木

欲知詳情請參閱 遊巴 MFC page

Rich
一隻擺 一隻收藏 咁仲有一隻點用

魔改造？

Rich

熱狗妹訂硬呀

松巴 連入三隻土人已經令我大開眼界
點知一山還有一山高
連入三隻1/4

巴打會唔會打算助養兒童

真 明明正

幾令

因為1件收藏 1件自用 唔係既又食炒價⋯⋯

巴打屋企廚房幾多尺

又有人封王

做乜唔係槍妹
槍妹一早上咗色

有了有了

依隻少分件
做左先

自拍妹都上左色 喇

要黎嘅始終會黎

狙擊妹唔易做

基板

越多人留意緊係放後喇

等人不能自控 訂晒 發大財

熱狗妹大路啲喎

依隻正

sniper 必買

自拍妹

旗袍狂三

冷靜D～ 除左ミサ姉同倉本，其他膠我皮已收

仲有就係言葉様

巴打你D膠實多過我

唔好爭啦
是旦一個第一一個第二啦

乜唔係買3隻嫁咩
1隻入倉 1隻盒內display 1隻撚上手

膠po 除咗我 真係冇窮人

我只買1隻

唔好扮嘢
你上面先話三收
有曬証據 冇得抵賴

dva有2隻

屋企搵到盒咁既野 想知幾錢?
下面參考圖 上網搵的

去figma版

膠都廢事比

sorry 認真唔識
請教下 邊個POST
但唔係一樣嫁咩

Figma 039 五個月一個POST

連登有愛
唔該晒

不過呢到可能答到你先過果邊
果邊少人應

2邊都問 可以慢慢等答案

我都係窮人

有人答佢咩

比多個地方佢問啫

成班有米仔扮窮

figma 上FB page 睇一睇

上日森睇咪得

難怪俾夫人投訴啦

figma po 有個line 群 個個入曬去

Zero x zero

有小圈子姐係無人推post啦
咁開figma討論區有咩用

最尾係希魔答

佢係gif圖達人

所以都係我地手足希魔過去答
咁不如集中呢度答

問價ed都唔知點答好
香港日本兩邊市價可以差好多,舊野又唔會周街見
佢又想賣咁款,實想比個靚價有咁高得咁高拎去賣
一陣日森y拍得番d炒價照篤比佢參考咩

所以咪半年1po

買膠=資助中國大媽
不了

IN 鎂 WE TRUST

呢個真 買figure 日本同香港個價可以差好遠

開始有賓妹作品㗎啦

之前隻賓妹製土人唔係比人屌到上天咩

明明只係轉咗隻色但真係好型
可惜出喺隻DD

係 呢啲咁正又唔上主機作

唔係唔想幫,但佢賣果啲野全部都不感興趣
唔係景品就男人襟章,點幫

我都唔岩

咩嘢玩具你會幫

紫色羽毛
如果改成蜃氣樓個種推進器應該會幾正

色遺都可以好正

冇話窮唔窮、係睇你捨唔捨得入坑後洗費大咗

又靜了

傾figma囉

趕走咸膠同蘿莉我地仲淨低d咩

FGO 扶他 男膠

唔計男娘，呢度有討論過男膠咩

唔講咸膠 變半年1po

我post過哥布林嫁

之前未開始講咸 半個月至一個月 1po
無半年咁耐

主要男出得唔多

詢眾要求 咸膠

不了

可以之後機戰玩劇情 再出付費DLC 發大財

價錢一樣 仲差過大媽 不了

收到wind 黎緊三月出既全部delay

有 講一兩句之後就無講

好少買
p5男角
bloodborne 狩人
樂園追放金髮碧眼大波妹
美好世界 惠惠 智障女神
重力異想世界 黑肉女角
奧丁領域 女角
Fgo 泳裝黑傻 黑貞 師傅

想入返爛娘 鹿島 島風
之前係日本見特典鹿島成千

香港賣平過Amazon 巳經要沖

唔駛俾運費同等

絕版高人氣角色 正常個價係會升

睇係咪急放 急放咪照買入價 放俾同好

奧丁。。。flare 隻Oswald 唔好唔記得上色啊

講男
個樣整得幾似 還原得幾好 完

講囡囡

樣
大波波
條腿
身材
個種色氣
黑絲
.
.
.

買男膠第2日就後悔

Figma 得黑傻2.0

特朗普怒摔電話 或指誰用華為就斷情報分享

DOA 呀霞
Dororo 百鬼丸

我得賽車初音

塊布係咪大陸小學啲勞作功課度收購返嚟

上次X兩個同埸零交集,不期不待,不受傷害

好

今個月 一隻膠都無

日本政府

啲應變能力差到

點解國民會唔反

上次核電廠泄漏 今次就肺炎迎奧運

民族(奴)性

天跌落黎嘅民主 佢地唔會識用
正如你放個打火機係石器時代
佢地d人唔會發展快咗
只會當打火機係神拎去供奉

我件郵包係廢國寄嚟
尋日先到機場，今日已經喺delivery office
又冇乜慢到

我件郵包6號寄 依家仲係東京機場

買男膠我買蘿蔔好過

話轉生史萊姆d膠
本來諗住買哂
一見到d男角就放棄

你有道理
所以咸膠多話題

近排玩返TOV Remaster都幾感觸

菊仔入去傾Tales

棄左垃圾Tales

咁你玩咩Jrpg

而家玩動物之森

見你供奉緊隻油膩
以為你係Tales死忠

過去式黎
比TOX同TOZ呃得太深

Tales系列只認TOD,TOE,TOD2係神作

依兩直接Skip咗,tob都只係玩咗陣就封咗碟

做得好，無玩垃圾

真之仲間

我都係咁

真之仲間都唔係我最嬲個樣
而係成game設計到逼你買DLC
唔買雙倍EXP中段開始就卡關
打怪練lv，唔好意思，勁少經，自己買升lv組合包
無裝呀？買DLC囉
屌，糞驚到無倫

已經對笨大本家啲工作室出品失去耐性
(除咗機戰有比奶粉錢供下隻OG3,其他直接罷買

大技都放DLC依下犀利呀

屌，咪撚再講

Bandie 遊戲黎講只得火滾忍者可以玩
（唔計新團隊果隻閪忍出擊）

我隻人係twitter 有9k view

咩事

噴完po上twitter

[行動post] 森哥拍埋片需要幫手send email 撐頭條新聞，連登仔幫唔幫?

Jrpg 無幾隻夠興趣玩槍game最近都係垃圾game尤其要刷野同人血厚到唔係生物果d

MW5 封左盤等mod,暫時唔砌得模型著，就打陣舊咸game

推

主角你當咩性別

中性
所有個樣正常少少既都有買
fot個隻個樣成個痴線佬咁所以無入

頭條真係清泉
但我估唔到以前主持嘅超人
佢老婆係屈文妓

黑貞痴線佬

又係咸嘢，會俾呢度啲得道高僧屌

澳門已經個個都要睇你面色
仲揚威海外

貓巴唔見埋

放心，我冇打算/希望放毒

我傾向ACT SLG FPS,不話而家真係驚好多話棄坑就真棄坑玩完MHX後面既芒亨心都冇郁

終於明白點解香港政府願意派出包機去接鑽石公主號港人...

仲要第一次做就完美

係日本神人YouTuber個Twitter 見到巴打件作品

淋病

你係咪超級調整者？

萊莎好玩

但係暗榮筆直俾唔足
又要趕住上架賣 搞到變半成品
又出DLC海

對工房系列冇好感。。。不過marked

DLC好似SAO 果d咁嗎

某隻ライザfigure 真係肉感表現幾好未玩唔打算入

邊個神人

隨時香港新星上色手出道可能

原來係kumakuma

淋病 拔萃出身 年年考第一

又係影盒契弟

學淋病

我接力

你GK貼埋上mfc啦

冇用開mfc

易啦 你年年第一 英文無難度

又唔係寫論文

推廣吓GK啦
少人玩GK更需要你嘅分享

留名先

日本風corner

有訂

準備定下個po 1001

我都有

Po尾叫春

連Bighead巴都到咗貨
但係我隻艾莉卡仲喺日本

本日到着予定: SKYTUBE トモセシュンサク オリジナル ..

特首夫人有咩評價

話好大張凳 唔似街邊哥d

佢鍾意和服定旗袍呀

Post尾留個名
聽日出去訂哂d野去

網訂 出去風險高

無啦 順路買餸煮飯

Hktv

你話事

Hktv不了 想買乜都俾人搶哂

快d推爆 1001記得開po

post尾一問,有冇人知WIN10玩BIO4點fix個彈驚bug,係咁彈玩得好痛苦

Steam 社群搵吓文章

試咗幾個suggests都無用

1001 ready
準備接受衝擊

Reinstall 之類

Update GPU drivers

之類之類

臨post尾留個言
我隻erika 啦啦隊版同灰梅真朱到貨未呀！

996

997

998

999

1000